海關元朗搗大麻包裝分銷中心 夫婦涉販毒被捕

關搗破元朗一間大麻包裝及分銷中心，檢獲4.5公斤懷疑大麻花，市值約86萬元。
海關毒品調查科探員今早在元朗區進行反毒品行動，截查一名目標男子，並在其所攜帶的黑色膠袋內，檢獲少量大麻花。他其後被押回寓所搜查，海關在單位內發現一名女子，並搜獲大量大麻花及一批包裝工具。行動中，海關共檢獲4.5公斤懷疑大麻花，市值約86萬元。
被捕的兩人為夫婦，分別47及41歲，男子報稱任職裝修工人，女子則報稱為護士，他們涉嫌販毒被帶返署扣查。海關正追查毒品來源。

連登班道友仲唔出黎保釋佢

係咪尋日玩post話做唔到紀律部隊個巴打兩老

我都即刻諗起

+1

有沒link

又迫害大麻撚

連登班ching係咪呢度買貨 怕唔怕到時毒癮起無得食

+2

+3

好大機會係佢雙親

+4

一定係

我都諗起佢